jackkuo@ubuntu:~/Documents/unix_programming/ptrace$ python3 remote.py
[+] Opening connection to rayfish.zoolab.org on port 2530: Done


x86_64 disassemble quizzes



   sample quiz: f84885de48f7daf84831f2

 sample answer: 636c630a74657374207273692c207262780a6e6567207264780a636c630a786f72207264782c207273690a



========================================================

question: 48f7e24889da48f7def94887f64887f648f7e3fc4887d248ffc090
ans: 6d756c207264780a6d6f76207264782c207262780a6e6567207273690a7374630a78636867207273692c207273690a78636867207273692c207273690a6d756c207262780a636c640a78636867207264782c207264780a696e63207261780a6e6f700a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 4821c3f85f48ffca48ffc64801c74801ff509090
ans: 616e64207262782c207261780a636c630a706f70207264690a646563207264780a696e63207273690a616464207264692c207261780a616464207264692c207264690a70757368207261780a6e6f700a6e6f700a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 48ffc24809fb4889c648f7eefc48ffc0
ans: 696e63207264780a6f72207262782c207264690a6d6f76207273692c207261780a696d756c207273690a636c640a696e63207261780a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 4809f74801df56f8f948f7eb4885d648ffc048ffc7f8
ans: 6f72207264692c207273690a616464207264692c207262780a70757368207273690a636c630a7374630a696d756c207262780a74657374207273692c207264780a696e63207261780a696e63207264690a636c630a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: f9534889daf95b48f7da48f7def948f7e24889c690
ans: 7374630a70757368207262780a6d6f76207264782c207262780a7374630a706f70207262780a6e6567207264780a6e6567207273690a7374630a6d756c207264780a6d6f76207273692c207261780a6e6f700a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: f84839d0fdfd4809db9048f7e24809f0f948ffc850
ans: 636c630a636d70207261782c207264780a7374640a7374640a6f72207262782c207262780a6e6f700a6d756c207264780a6f72207261782c207273690a7374630a646563207261780a70757368207261780a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 4821fa4801ff4809c348f7db4829fe5f
ans: 616e64207264782c207264690a616464207264692c207264690a6f72207262782c207261780a6e6567207262780a737562207273692c207264690a706f70207264690a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 48ffc04801c34829d25e4839d6fdf8f9fd504839f858
ans: 696e63207261780a616464207262782c207261780a737562207264782c207264780a706f70207273690a636d70207273692c207264780a7374640a636c630a7374630a7374640a70757368207261780a636d70207261782c207264690a706f70207261780a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: 5e4831fafc4829dbf95a4831de48f7ea4821da4831fb
ans: 706f70207273690a786f72207264782c207264690a636c640a737562207262782c207262780a7374630a706f70207264780a786f72207273692c207262780a696d756c207264780a616e64207264782c207262780a786f72207262782c207264690a
*** Good job!

b'========================================================\n'
question: fc4839c34809de
ans: 636c640a636d70207262782c207261780a6f72207273692c207262780a
*** Good job!

b'Flag: ASM{u_r_r3llY_fa5t_0n_di5a553mb1inG}\n'
